原來琴日係梁烈士生日

梁烈唯

手足

唔知唯唯點呢

唯唯

掛住佢